所有強姦犯應該被強制閹割

屌你老母
大愛撚人權撚咪再同我講咩人道問題
比second chance個強姦犯
咁多年黎就係呢班撚樣搞到班風化犯乜都唔撚驚 咁多女人受害

咁殺人犯係咪應該死刑

係

喺香港
強姦緊本係好難告得入
要證明事主係唔願意地進行性行為根本好難
所以有啲case如受害人係識個犯
或者係佢哋兩個係案件發生前有接觸過的話
就會好難告入
最撚仆街係呢啲case下下會被你班連登仔講成係勞資糾紛

化學閹割

難告得入 你行外人就就唔好拎d自己唔熟悉既野來講啦，顯得自己on9

要物理閹割先有用

KEYBOARD FIGHTER我最勁